polyu GPA要幾差先會比人quit?

如果淨係一個sem 唔過1, 之前個個sem 都過2.5 會唔會即刻比人踢出校？

2個sem cgpa唔過2

等睇樓主比人話弱智 2 都唔過
今個sem都未出咁快驚

Student Handbook 冇寫，但係咪一個sem 低過1 ,無論你之前嗰d sem 過唔過2 都即踢？

讓個位出黎啦

唔過1即踢

究竟點樣先會唔過1
樓主你冇溫過書？

個個Dept 唔同
自已睇Prog. Definative document

直接打上office問 最快

2個sem唔過2
3個sem cgpa唔過2

利申 被quit過

唔該哂咁多位大佬

1都唔過😂
係咪冇交功課或者冇考試

垃圾，你自問對唔對得住支助你嗰啲納稅人？
一諗到我有份供你讀書就嬲

連續2個sem唔過2
個人經驗第一個唔夠2第2個sem唔過1咁就比佢quit左

連續兩個sem GPA唔過二

或煮連續三個sem夾埋GPA唔過二

都會比人dereg